有冇人好想睇返有盧洪哲嘅無限挑戰

佢係其中一個我認為比較出色嘅藝能人

瘋孩子 走左就一直冇睇了

不是因為幸福才笑，而是因為笑才幸福

好鍾意佢架車後面加個扮玩具車上鏈嗰舊野

做乜要酒駕

佢真係超多金句